鬼滅之刃 1-26集，睇【無限列車】前重溫一下 (請勿劇透)

鬼滅之刃 1-26集

簡介
大正時代，竈門炭治郎繼承亡父留下的炭業工作，支撐一家七口，在山上過著樸實的生活。某日他做完生意返家後發現全家遭鬼王鬼舞辻無慘屠殺，而大妹禰豆子變成了鬼。鬼殺隊富岡義勇見狀後本欲斬殺禰豆子，但他在見識到兄妹倆的親情後，推薦炭治郎拜鱗瀧左近次為師。炭治郎經過兩年訓練，學會對抗鬼的呼吸法與劍術，通過考驗加入鬼殺隊。

故事設定
平安時代罹患絕症的青年無慘在受到治療後成為了「鬼」，雖具有超長壽命和強悍的身體能力，卻必須以人為食，且有受日曬會死亡及接觸紫藤花會中毒的弱點。無慘希望找到克服陽光的方法，便製造許多手下，旗下實力最強大的十二隻鬼會被授予「十二鬼月」的稱號，強大的鬼可使用異能「血鬼術」。

d留言

我覺得有時聽日文會好過粵語配音，更加原汁原味，有字幕就OK了
果陣睇火影都試過睇粵語，睇左幾集都係覺得日文好聽D

不嬲都係聽返原本既配音

日本聲優班實力香港邊有得比